[結他JJ］倒濕左吸濕大笨象落支電結他度，有咩解決辦法

有支好有紀念價值嘅吉他，今日發現放旁邊嘅吸濕大笨象倒瀉了，個吉他袋同吉他底都濕咗，想請教下有冇方法清潔？🙏🏻

Google過成份係氯化鈣Calcium Chloride, 用左水抺過都唔得, 而吉他袋入面果d好似絨毛質地既都濕左，唔敢用水抺。上網睇過用白醋同水，但因為個袋同吉他本身都唔濕得，所以想請教可以用咩方法處理